支：加拿大踐踏人權

華為集團副董事長兼首席財務官孟晚舟在加拿大被捕。內地環球時報社評，批評加拿大粗暴對待孟晚舟，嚴重侵犯人權。

社評表示，孟晚舟被拘留後，要戴手銬及腳鐐，在未經審判定罪的情況下戴上適用於重犯的刑具，是對其基本人權的踐踏和人格的侮辱。

中國批評外國人權
世界十大笑話

咁撚好笑嘅？你支那冇檢控冇定罪，都可以拉人三，五，七年又得。

屌你老味

太監笑人賓周短

香港地產佬：狗鐵謀取暴利

咁大反應

你都傻
加拿大勁多左膠
識玩一定用人權女權種族歧視呢啲論點來玩

拉左人地冇犯法既外國籍親屬威脅人返支那唔通又好有人權

王全璋拉左三年不審訊，不准見家人，生死未卜，呢d算咩人權？

支那講人權

拎返你支那個句：任何人都要尊守當地的法律

林奠肯幫香港人未
又話好打得？

明顯等緊阿爺指示

加國: 事務屬加國內政,別國不要說三道四

中國人獲得真係笑話一本

咪住先
人哋係拎加拿大護照

希望林鄭派香港警察出兵攻打加拿大 再拿下美國

派速龍

上聯：太監笑人賓周短
下聯：支那鬧人人權差

支那學人講人權？簡直笑撚死人

冇人權但係班高官又爭住去移民

左派暴徒都講人權

不過膠拿大最勁人權，比贏國話踐踏人權，好黑色笑話